除了錢之外，點先吸引到女

利申，172cm，唔大隻，讀乞食degree，樣好過金鐘D人少少

自信

上進心

更多既錢

條龍要夠巨

冇

靚仔

你知你乞食degree
咁你有無信心成家立室

潘驢鄧小閒

咁真係要靠身型黎搵食

無

我只是想拍拖，未諗到

車同樓

15cm，都幾粗

得一間自住，老豆老母尚在

個個異性最多都係同我做朋友
可能我無利用價值

樣同錢缺一不可

係唔係要玩音樂，但我一D興趣都無

我唔想整容，好怕失敗

樣

我太多暗倉，我考完試去睇醫生，gel頭都有，不過單眼皮

屌

性格方面是自卑，但口才好，又就得人，有主建

才華
對某樣興趣既執著

動畫，金錢，政治

究竟女人要男人D乜嘢

20cm既j

我得15cm

收租無

得一即可

我其實流動資產得十萬

利申學生

又正常樣呀

我已經同金鐘D人比喎，同佢地比只是好少少，絕對唔係正常樣

D人話第一印像重要，但我咁柒

返工就識到

有冇玩下音樂？

家住公定私樓，有無細佬呀哥

追post
以前玩過打鼓，但節奏感極差

返過，無

居，有呀哥

都幾一般下，只可以叫合格

有冇人幫你俾首期

比啊哥

公平咩 大家都係仔

住深水埗tim

因為層居屋歸我

ssp居屋好貴喎，補左地價未

自卑好大缺點

補咗

屌你啦，幾球响手都溝唔到女

你試下用我個樣生存下，加上讀書又一般，又唔係特別有錢

老豆老母同啊嫲一齊住喎

一間大換兩間細，無女仔想同你家人住

我已經無諗咁遠，我只是拍拖姐

讀克食科大把女，有無睇岩先

要有手臂咁粗

朋友而已

條丁？無咁粗

如果我男朋友話無諗咁遠
我會想飛左佢

好多錢

即係攞我試拍拖咁話 係咪
所以幾時都話做男人第三任最幸福
或者大叔型男朋友最好
唔會晒女時間
因為佢地開始諗婚姻
唔會攞我來玩

你就當我是咁，我點先可以做到

因為我想是死之前試下拍拖，拍到咁上下就會自己分手

金條、鑽石

買完之後呢

我個case係唔係得返ptgf一條路

叫夠春未

睇字裡行間都覺得你柒

no la.... 仲有ptbf

同感

感情台

咁我係柒

樣貌

而上進心既證明就係錢

你呢啲只係想拍下試下拍拖既人 搵ptgf最適合你

但我想試埋由相識到分手的多個階段

從豬扒入手

我試過，但都失敗，話無feel

我真是唔識點令女人喜歡我

新手村都卡關。。。

巴打到底有幾唔識講野/個樣有幾柒？
試試再降低要求吧

未同金鐘班人差唔多
講野我無問題

是

每人都有唔同既吸引力

咁等你有心先去搵 唔好害人

我是吸引毒撚同我做fd

試完都去死啦，有乜所謂

認真睇多d書
用知識溝女
講下學術嘢

利申
俾條仔鳩up政治/化學嘢tum到
就快連個西都送埋俾佢
知識型男仔真係好撚吸引

優點又無 又唔靚仔 身型又無
又話無諗咁遠 淨係想拍拖
即係比唔到前景女仔啦
我係女仔都唔同你拍拖，無一樣野值得女仔為你投資佢既青春。
醒小小既女仔應該唔會理你 考慮下中學啦
加強下自己啦 大佬

作為個好睇重感情嘅人
專一已經好夠

大把樣衰mk都有女
會唔會係你自己有問題唔知

我知自己有問題先開post問

咁睇來我搵btgf是最好的選擇

我不嬲睇開社會學政治歷史書

才華
特別係
音樂
文學
藝術

靚仔
冇樣用才華

得文學比較好

唔緊要呀
知道自己專長就好
俾心機發展
時間用係邊係睇到嫁
加油啦

做自己

好？
你講野一舊舊咁

老老實實
而家d人係咪多數aim結婚為拍拖前題

唔知

三樣之中比較好

口才

我唔識講花言巧語

自信都冇 自己都睇唔起自己 邊個會要你 要你個個人 你都覺得佢有病

高度，一個150cm高嘅男仔就算幾叻都好，我敢寫包單唔會有女真心鍾意佢
相反，一個170cm up嘅男，就算各方面普普通通都好大機會食到女

我172都

家陣班女 係唔係都要180+

我覺得口才最重要，幽默感搞笑，
另外就係自信，例如夠膽對望四秒以上

幽默感

問親條條女都咁講
點知咪又係樣行先
所謂既幽默感行先係起樣差唔多既情況下先會發生

靚仔，所以你已經玩撚完了

回家睡覺啦

才華同自信
要畀女仔覺得你保護到佢同叻過佢

後者好難
因為我唔同廢過自己的人做朋友

話自己正常樣都係問題
你心態要改

潘驢鄧小閒 有無聽過？

其實叻是計邊方面先，乜有可能全方面都可以叻過哂D女仔咩
根本香港就無未來，及時行樂唔係更好咩

幾時有話過自己正常樣

我貌不似潘安，丁又細，又唔係家財萬貫
但眼見其他同我差不多的人都有女

Big J

要幾大

樣貌整潔，行為舉止正常就得啦，唔洗好靚仔既

Yes I am

成日比人friend-zone

agger

功夫 技巧

睇你回覆我已經覺得你好撚麻

我野性直覺話我知

麻煩？

我會增值，去學日文，做下義工，做gym

無錢你就收皮啦 靠樣有撚用咩

比你溝到你都養唔掂啦

其實flirt即係點 有冇咩例子

我都唔知